毒撚唔好再咩咁大背囊

頭先旺角上樓下鋪行下啦
大堂部lift一到
有個好毒既毒撚 第一時間衝入去
部lift開始迫 個毒撚想行入d
一個轉身 成個背囊 一野掃落部lift d制
起碼掃多左8層10層樓
之後既事 你想像到成個畫面

唔當面屌柒佢？

對唔住囉

二樓出撚左啦